今日沙田citibank開户口排到去隔離中銀

睇嚟大家都好醒目
利申:揸車經過 冇圖

轉美資保平安！